屌 好急屎，點用英文同鬼佬上司解釋

個會2點開
我好急屎 應該忍唔到
點同鬼佬上司解釋我要柯完屎先黎開會

屌
好想依家去柯屎

may i shit? i am skip.

I wanna go for a dump

hi boss, I have an urgent shit.

dude i'm bout to shit my pants

BOSS! I ..UM..URGENT SHIT, I WANT GO TO TOILET

do u want to eat shit or let's me go?

to answer the call of nature

I go to shit by bus

shitshit is coming

唔玩你啦 Boss, I have to take a shit, please wait for me, thank you.

oh my boss, holy shit！

shit the fuck up

Me go all shit quick

Sorry Sir, I want to push shit in toilet, please let me go

me poop, 88

i need to take a poop

dick！good quick shit！

fuck ho gup see
I go to shit by bus sin

係lift口屙兩舊先講

Fuck! I go to school by bus

hi boss, my shit is falling down

all c 方加~~~

I'll go to the toilet or shit on your face.
I fully respect your decision.

you cant fuck me now

Yaranaika?

nature's call

I am on an urgent mission to take a shit.

Mission will start in 3, 2, 1........

Fire in the Hole!

I need to shit on your head boss

Un住個肚 露個痛苦表情 再講may I go to toilet please

Eat Da Poo Poo

SHIT

點解唔係shitshis are coming?

I do really have to be excused. 5 minutes tops.

oh, shit!!

Boss : I don't give a shot !!!

shit

I need go toilet 15mins please wait a second

may I be excused?
back in a minute

i am shit and u ?

Hey boss, diu .... volcano eruption ar! Come back so soon

i have to p

I want to shit on your head right now

Boss, The shit to be came out from my ass

啲回覆笑死我

I want to go poo-poo

urgent shit !fuck off

Hey boss , WC ok?

全撚部都鳩回覆，明明係
Ohh my boss, I go to shit by toilet.

諗起之前高登個POST London shit is falling down

i wanna poo poo right now

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
Urgent shit is coming to town

me, shit, so much

May I answer the call of nature

Wakanda forever!

I wanna all c

屌睇留言睇到係office笑出聲

Excuse me, nature is calling me

係連登問問題

不如yahoo知識

Fuckin Cuming

急s

Roses are red, violets are blue.
I'm now full of energy, so as my poo.

RUN dadadadadada

lets go for a quickie!

Dat nigga is coming out from my pants

sure you'll be executed

Thank you. your spring pocket will be barbecued

My ass hole is on fire

an enemy has been executed

World Cup?
Ok!

Are u hungry?

let me shit otherwise shit on you

你老細:who give a shit?

suck my cock, fucking gwei lo

I need to fucking poo dude

boss, I am valley gibbs

excuse me boss , may I do my business before meeting?

Urgent bu bu

shit! shit!! shit!!!

知唔知let’s 長寫係乜？

I go to toilet by shit

I'm full of shit
brb

Me gips, toilet ok? Thanks

I have a urgent appointment in toilet

sir I wanna shit right now

fuck, good urgent shit

除褲爬低用個屎眼對住老細
然後講Shit is coming out from my asshole!
講到Shit is com嘅時候噴射屎汁落老細塊面

到時唔解釋都會明

i wanna shit on my pants!

Urgent BU BU Boss

i go to shit by foot

Excuse me, I want poo poo!

細蚊仔問老師咩

Oh shit

Oh Shit! It’s coming out from my anus.

創意台
上連登 勿認真

Very urgent shit

hi boss, my shit head is coming out

Oh boss, i have shit my pants. May i go to toilet to eat it?

I want poo poo

笑到仆街
但真係唔知點講

起哂雞皮

Boss....I don t feel so good

shit is coming out

講得黎都瀨喇

hi boss, i am gypsies

成個post個個都懶好笑
點解有人話笑得出

shit coming, shitttt commmmmmmmming, arrrARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR!!!!!!!!!!!!!

Fuck my ass and I'll shit on you!

Can u speak chinese?
屌你個閪好急屎

Let’s me go

Boss i'm shit

shit, shits is coming now

I go to toilet by bus

你直同佢講may I be excused咪得 人地都明架啦 唔通會問你大定細？仲走上黎問

Holy shit , it's gonna come out ！

I am hungry be right back

Shit in your mouth or in toilet. Make your choice now. 10, 9, 8 .....

I would like to go to the wash room before the meeting, thanks~

omfg, my poo is leaking out

[size=4][/size=4Shit is coming out already!!!]

Hey there! My shit is coming !

my asshole is full of shit

I want anal

My shit is coming out

Hi boss, holyshit

I holland gaps

Hey boss, i go to all c ok?

my ass is very itchy, can u help?

屌！ 唔識講英文既話， 係佢而前痾出黎比佢睇就師父明白了啦！

Urgent shit is falling down...

Can’t go meeting
I got shit to do

Sir, I have to ans a very urgent cal from the natural. May I?
If no, just put the shit on his face.

Diu Good Rush shit

I have power powerful shit to shit, fxxk ! Boss !

OH~Shit!!!OH~NO!!!!!!

My shit is falling
shit is falling
shit is falling down吖呀呀
肛張開 shit 出去 shit出你的一切之外

跟住唱左出黎

你大叫一聲 "Exploding" 就得

我都唱咗出嚟

I go to school by bus

Holly shit

AHHHHHH

shit pinapple apple shit

bubu

Can't meet at 2 unless you want to see me do my number 2.

hey boss. you know what, i fking wanna shit now.

Oh my shit is falling down. Falling down. Falling down.

May I be excused? I’ll come back soon.

I’m shitting now haha

Boss! I need to get my shit done

i had too much anal

biological need

There are so many things in my ass

boss im cumming

shit! I want to shit! Im so sorry.

Boss me gibbs can I shit

fire in the hole

Boss, shi... Okay, I am fine now

boss, I have to clean my anal first

I need to bubububu

Shit is close to anus.

Open your mouth boss

I want to shit on your face ok?

Explosion

Hurry shit

urgent shit

Holly shit man

呢個係公司笑左
比人見到

boss i gips

Hello, boss. I want to go to shit.
I know the meeting is urgent but my shit is more urgent.
Toilet or conference room, make your choice.

Please call Angel

應該唔係你
今日無華人同事係度

上連登做認真撚不如企開d去yahoo知識啦。好尷尬呀你

咁你應該答下樓豬個問題啦

My backeye gonna burst , want to eat or let me go

i am going to lie
or
i am lying shit
or
i will lie shit

Anita Gofradump

我咪答左 holy shit man

U sucky sucky
boom boom
Me shitty shitty
boom boom
Me Cumcum
boom boom
Shakalakala in you

London bridge is falling down

Shit! they are com~ing!

Shit,I’m coming

Cumming

屌你老母死鬼佬我要柯爛屎呀仆你個街

need shitting, no meeting

Would you shut the fuck up? I wanna poo into your mouth

suck my ass ok?

diarrhea, fuck off i want to gogogo

diu i am ho shit boss

It s SHIT!!!!!